美國調查: 色情「AV」民意支持度急升

特朗普律師朱利安尼（Rudy Giuliani）曾公開表示「AV女優」是沒有信譽的職業身份, 但無阻「AV」民意支持度急升.

跟據Gallup調查, 2017年有43%美國人認為「AV」是道德上可以接受 (比2016年上升7%).

當中, 民主黨支持者中有53%認為「AV」是道德上可以接受 (比2016年急升11%).

但共和黨支持者中只有27%認為「AV」是道德上可以接受.

According to a new survey, more than 40% of Americans say they believe pornography is “morally acceptable” — the highest rate of approval since Gallup first began polling on the subject in 2011.

The Gallup poll, published Tuesday, found that 43% of Americans think pornography is “morally acceptable,” up from 36% last year. The results showed that Americans’ views on pornography had changed more in the past year than in the entire period between 2011 and 2016.

Notably, a majority of Democrats (53%) said they think pornography is morally acceptable, compared to just 27% of Republicans. The partisan gap widened this year to a 26-point difference. While the number of Democrats who describe themselves as socially liberal did not change much since last year, the percentage of Democrats who say pornography is acceptable rose 11 percentage points

會唔會有av女優總統

其實有啲女優幾勁吓(唔係扑野個方面)
好似Lisa Ann 個啲咁自己有隊足球隊管理

死硬... 除非走親侵侵路線

外國啲av成日打真軍打到生哂性病

日本人好尊重av女優

講到日本唔係打真軍咁

垃圾左膠

好鍾意睇lisa ann，男優捏住佢條頸，大大力插，張office枱都撞到bombom聲

呢啲題材係歐美av 好普遍

記住唔好睇唔好J

歐美好少半推半就

似睇MMA 多過似AV